[搭港鐵]如果咁樣買飛會唔會好啲？

今日買飛見到咁

條隊好長囉

同埋狗鐵啲機慢到L
買得嚟都走咗尾車囉

用啲散銀買最平嘅車飛 去到派俾義士！
（到時想過海出閘可以補錢）

咁不如買最平既飛，去到自己想去果個站再自己補錢

就係因為CuC有cctv呀嘛

趁依家仲有少少時間
會唔會有人幫手將上面嘅錢, 買哂做15.5嘅飛
部機一次好似可以買四張

買五蚊飛派啦

反正你出時講係隔離站來

推

到時跨閘走人啦，仲比咩錢

補錢就冇左隱蔽既意義啦

買貴左飛可唔可以係平啲既站出？

可以